(棟篤笑)居然無人識邊個係歐陽萬成Jimmy O'Yang？

佢啲Stand up show其實真係幾好笑好多都係講關於race/asian俾人嘅印象來做話題，真係好好笑

重點係佢係香港人

去到外國發展都可以闖出一片天，香港人係勁既唔似得啲大陸狗去到外國係度R資源，搞臭亞洲人嘅朵

呢度係佢嘅Channel！

仲有呢位都好好笑但佢係日本Mix US

Space Force 入面佢幾好笑

耍太極

佢最好笑係講係飛機幫個中國呀婆填form

Jian Yang

個個都有睇過好撚好笑

冇睇過呢套添

Crazy Rich Asian

香港少人討論stand up comedy吖嘛，嚟嚟去去都係嗰幾個
Jimmy O'Yang有料得嚟撈得唔錯

呢2個香港裔Youtuber同Jimmy O'Yang去紐約唐人街拍得幾好笑

但睇你哋反應好似對佢呢個角色幾深刻印象

Jian Yang正喎，配角嚟講最搶鏡係佢

淨係記得佢喺silicon valley 演埋啲奇怪角色

Silicon valley 啊

其實出得算多，但個story line 好多餘

岩岩 search左

搞錯

個角色好黑人憎

佢有段講N word

佢silicon valley之後應該幾多人識la
when you wake up asian個段都正

都唔算好少 keep住有出現 仲次次都係d搶鏡位
套劇好值得睇 真係涉獵d it topic又好易入口
笑位勁痴線 無乜悶場無爛尾
個個配角都有特色 講友情又正

反而我冇乜配角特別鍾意
最鍾意就係gilfoyle 同gavin belson

頭幾季我真係笑撚到牙較都痛埋

講起stand-up, George Carlin真係永遠嘅神
可以識佢果時佢已經走左

*可惜

幾鐘意佢,有買佢本書
不過佢係唔係香港人我就有d保留

我覺得幾正喎
英文都唔識幾句嘅貪錢中國人，成日搵捷徑想發達

香港出世嘅中國人

Ching Chong rice eating motherfuckers
第一次睇好笑
去完外國就笑唔出了

有睇過，幾好笑

但咁睇其實佢有啲慘
我睇落似係佢肯講廣東話但父母唔肯講，屋企仲播普通話

佢老豆識講但唔正
父母都係上海人喺屋企講上海話好正常，應該唔少客家、潮州、福建背景嘅香港人都係咁長大

呢條片我都有睇難得聽到佢講廣東話

我都記得佢仲問個黑人”is it okay to say the n-word because it’s just a lyrics”跟住佢扮個黑人講話” what do you think”

When you wake up asian嗰條都好撚搞笑佢描述形容得好生動因為係美國作為一個Asian 俾人問一個咁樣樣嘅問題好難唔去諗我到底點樣唔 wake up as Asian

I'm your mom

原來老竇老母係上海人

原來樓主都冇睇過佢本書

冇睇過啊純粹覺得佢啲Stand-up show真係幾搞笑同埋中肯所以想分享吓咋

1:34 雖然唔知係堅定流為咗製造節目效果定係點，不過如果係真咁佢老竇老母都算係清泉啦反共

佢直頭好似哲學家咁對社會百態有好強嘅批判
佢講宗教嘅段落最精采

佢話自己from Hong Kong, China

Chris Rock 同Kevin Hart點睇？